［風向撚］單區撚搶晒啲人/5區撚搶晒啲人

比我開po先
你地班單區撚 搶晒啲人搞到5區唔夠人
你地班5區撚搞到港島唔夠人

去邊到自己決定！

推

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢